成班港女掛住煲延禧攻略，屋企都唔晒理

淨係拎住部電話煲支那劇，飯唔煮、碗唔洗、衫唔摺，乜撚家務都唔閪洗做，DLLM 支那劇害人不淺

你遇人不淑姐

離婚再娶過唔睇支那劇既港女

港女=垃圾
咁你都娶
屌完就算

你個件戇鳩姐, 我個件8:30前就煮好晒飯做好晒家務, 食飯個陣一齊睇劇